如果係坤哥昏迷，大家會點？

早死早著，係天堂慢慢食女

連登會癱瘓
百幾個post都慶祝

都係咁 wfc

Ig換定黑白相慶祝

冇人會知

係佢ig sell棺材

佢d藝人朋友暗地裡應該好開心

叫tvb搵人扮棋入icu睇佢，直播

幫佢火化撒去大灣區

好想襯佢暈左幫佢含

連登仔一晚推爆50個post,跟住第2日即刻醒返,一年內做埋國際知名影星

瘋狂吃好西

全城狂賀